[選民登記] 留意郵箱截郵時間

如果想今日遞交選民登記嘅兄弟

放落郵箱之前
記得記得睇清左截郵時間先放落去

過左截郵時間會當3/7 嘅郵件

想查詢截郵時間可以去呢度👇🏻

一票都不能少！！

過左截郵時間麻煩直接拎去郵局

弱智問題, 交左表大無通知